有冇人記得聽日係咩日子呀？

係魚蛋革命四週年啊

2016年10月 陳柏洋 襲警罪
拒捕罪 監禁9個月
監禁4個月 同期執行
2016年12月 陳卓軒 在公眾地方作出擾亂秩序行為罪 監禁21日
陳宇基 襲警罪 監禁3個月
2017年1月 陳浩文 襲擊致造成身體傷害罪 18個月感化
2017年3月 許嘉琪
麥子晞
薛達榮 暴動罪 各監禁3年
2017年4月 楊家倫 暴動罪
縱火罪 監禁4年9個月
監禁4年3個月 同期執行
2017年8月 楊子軒
羅浩彥
連潤發 暴動罪 入教導所
監禁3年
監禁3年
2017年8月 蘇德成 刑事毀壞罪 監禁4個月
2018年4月 鄧浩賢 暴動罪 監禁2年10個月
2018年5月 莫嘉濤 兩項暴動罪
一項刑事損壞罪
一項襲警罪 監禁4年3個月
鍾志華 監禁3年9個月
何錦森 監禁3年9個月
霍廷昊 監禁3年8個月
陳和祥 監禁3年5個月
鄧敬宗 監禁3年6個月
李卓軒 監禁2年9個月
林永旺 監禁3年8個月
葉梓豐 入教導所
吳挺愷 監禁2年4個月
2018年6月 盧建民 暴動罪 監禁7年
梁天琦 暴動罪
襲警罪 監禁6年
監禁1年 同期執行
黃家駒 暴動罪 監禁3年6個月
2019年3月23號 容偉業 暴動罪 監禁3年
袁智駒 暴動罪 監禁3年
仲有身處德國嘅黃台仰、李東昇同埋更多更多嘅手足
香港人唔會忘記你哋每一位時代嘅先驅

有班人領先你哋三年幾呀

無力一推

光復香港，時代革命

推 屌 班官都係亂咁判

推

Push